{
    "Minutes.AI": "회의록AI",
    "Full Transcript": "전체 기록",
    "Minutes": "회의록",
    "Save": "저장",
    "Edit": "편집",
    "Show Full Transcript": "전체 기록 보기",
    "Show Minutes": "회의록 보기",
    "Download Audio Data": "오디오 데이터 다운로드",
    "No downloadable audio data available.": "다운로드 가능한 오디오 데이터가 없습니다.",
    "Copied to clipboard!": "클립보드에 복사되었습니다!",
    "Failed to copy to clipboard.": "클립보드에 복사하지 못했습니다.",
    "Save successful.": "저장에 성공했습니다.",
    "Save failed: ": "저장에 실패했습니다: ",
    "No document ID available for saving.": "저장할 수 있는 문서 ID가 없습니다.",
    "Meeting Formats": "회의 포맷",
    "Search...": "검색...",
    "No meeting records available": "사용 가능한 회의록이 없습니다",
    "Cancel": "취소",
    "Delete": "삭제",
    "Select": "선택",
    "Add New Format": "새 포맷 추가",
    "Title": "제목",
    "Template Content": "템플릿 내용",
    "Log in": "로그인",
    "Email": "이메일 주소",
    "Password": "비밀번호",
    "Login": "로그인",
    "Sign in with Google": "Google로 로그인",
    "Sign in with Apple": "Apple로 로그인",
    "Forgot your password? Send a reset email.": "비밀번호를 잊으셨나요? 재설정 이메일을 보내드립니다.",
    "Don't have an account? Click here.": "계정이 없으신가요? 여기를 클릭하세요.",
    "Please enter your email and password.": "이메일 주소와 비밀번호를 입력하세요.",
    "Your email has not been verified. Please click the link in the email to verify your account.": "이메일이 인증되지 않았습니다. 이메일의 링크를 클릭하여 계정을 인증하세요.",
    "The email address is invalid.": "유효하지 않은 이메일 주소입니다.",
    "This account has been disabled.": "이 계정은 비활성화되었습니다.",
    "User not found.": "사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "Incorrect password.": "비밀번호가 올바르지 않습니다.",
    "Too many attempts in a short period. Please wait and try again.": "짧은 시간 내에 너무 많은 시도가 있었습니다. 잠시 후 다시 시도하세요.",
    "Login failed. Please try again.": "로그인에 실패했습니다. 다시 시도하세요.",
    "Google sign-in failed.": "Google 로그인에 실패했습니다.",
    "Apple sign-in failed.": "Apple 로그인에 실패했습니다.",
    "Please enter your email address.": "이메일 주소를 입력하세요.",
    "A password reset email has been sent. Please check your email.": "비밀번호 재설정 이메일을 보냈습니다. 이메일을 확인하세요.",
    "Failed to send password reset email.": "비밀번호 재설정 이메일 보내기에 실패했습니다.",
    "Services and Pricing": "서비스 및 요금",
    "Minutes List": "회의록 목록",
    "Purchase Items": "아이템 구매",
    "Minutes Formats": "회의록 포맷",
    "Enter new username:": "새 사용자 이름을 입력하세요:",
    "Username updated successfully.": "사용자 이름이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Error updating username:": "사용자 이름 업데이트 오류:",
    "Are you sure you want to log out?": "정말 로그아웃 하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone.": "정말로 계정을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
    "Failed to delete account.": "계정 삭제에 실패했습니다.",
    "Remaining Time:": "남은 시간:",
    "Verification Email Sent": "인증 이메일이 전송되었습니다",
    "Please click the link in the email to verify your account and then log in.": "이메일의 링크를 클릭하여 계정을 인증한 후 로그인하세요.",
    "Log In After Verification": "인증 후 로그인",
    "Create Account": "계정 생성",
    "Email Verification": "이메일 인증",
    "Already have an account? Click here.": "이미 계정이 있으신가요? 여기를 클릭하세요.",
    "Sign Up Successful": "회원가입 성공",
    "Redirecting to home in a few seconds...": "몇 초 후 홈 화면으로 이동합니다...",
    "Payment Successful": "결제 성공",
    "You will be redirected automatically in a few seconds...": "몇 초 후 자동으로 리다이렉트됩니다...",
    "Payment Canceled": "결제가 취소되었습니다",
    "The payment was not completed. Please try again.": "결제가 완료되지 않았습니다. 다시 시도하세요.",
    "Retry Payment": "결제 재시도",
    "Return to Home Page": "홈 페이지로 돌아가기",
    "General": "일반",
    "Meeting Name": "회의 이름",
    "Date": "날짜",
    "Location": "장소",
    "Attendees": "참석자",
    "Agenda(1)": "안건(1)",
    "Agenda(2)": "안건(2)",
    "Agenda(3)": "안건(3)",
    "Discussion": "토론",
    "Decision items": "결정 사항",
    "Pending problem": "보류 사항",
    "Repeat the agenda items (4), (5), (6), and (7), if any, below.": "안건(4), (5), (6), (7)이 있다면 아래에 기재해주세요.",
    "1on1": "1대1",
    "Agenda": "안건",
    "Purpose & Key Points": "목적 및 핵심 포인트",
    "Review": "리뷰",
    "Previous Initiatives (Achievements & Challenges)": "과거의 이니셔티브 (성과 및 과제)",
    "Self-Assessment": "자기 평가",
    "Feedback": "피드백",
    "Strengths & Positive Points": "강점 및 긍정적 점",
    "Areas for Improvement & Growth Points": "개선 사항 및 성장 포인트",
    "Future Goals & Actions": "향후 목표 및 행동",
    "Specific Growth Plan": "구체적인 성장 계획",
    "Support & Follow-up Actions": "지원 및 후속 조치",
    "Business negotiation": "비즈니스 협상",
    "Deel Name": "거래처명",
    "Background, Purpose & Key Points": "배경, 목적 및 핵심 포인트",
    "Proposal Details": "제안 내용",
    "Client’s Response / Requests & Concerns": "클라이언트의 반응 / 요청 및 우려",
    "Additional Confirmation Items": "추가 확인 사항",
    "Decision Items": "결정 사항",
    "Agreed Points": "합의 사항",
    "Next Action Plan (Who, What, By When)": "다음 행동 계획 (누가, 무엇을, 언제까지)",
    "Follow-up Actions": "후속 조치",
    "Additional Actions Needed (e.g., Sending Documents, Internal Review, etc.)": "추가로 필요한 조치 (예: 서류 발송, 내부 검토 등)",
    "Next Meeting Schedule": "다음 회의 일정",
    "Project Progress": "프로젝트 진행 상황",
    "Progress Report": "진행 보고",
    "Current Progress Status": "현재 진행 상황",
    "Recent Achievements": "최근 성과",
    "Challenges & Risks": "문제점 및 위험",
    "Current Issues & Risks": "현재 문제점 및 위험",
    "Solutions & Countermeasures": "해결책 및 대책",
    "Upcoming Schedule": "향후 일정",
    "Next Key Milestones": "다음 주요 마일스톤",
    "Who, What, By When": "누가, 무엇을, 언제까지",
    "Actual Progress": "실제 진행 상황",
    "Performance Report": "실적 보고",
    "Target vs. Actual Performance": "목표 대비 실적",
    "KPI Achievement Status": "KPI 달성 상황",
    "Challenges & Improvements": "문제점 및 개선 사항",
    "Successes & Challenges": "성공 및 문제점",
    "Future Improvement Measures": "향후 개선 방안",
    "Action Plan": "실행 계획",
    "brainstorming": "브레인스토밍",
    "Idea List": "아이디어 목록",
    "Proposed Ideas": "제안된 아이디어",
    "Pros & Cons of Each Idea": "각 아이디어의 장단점",
    "Key Points & Considerations": "핵심 포인트 및 고려 사항",
    "Feasibility & Priority": "실현 가능성과 우선순위",
    "Next Actions": "다음 행동",
    "Selected Ideas & Next Steps (Validation, Prototyping, etc.)": "선택된 아이디어와 다음 단계 (검증, 프로토타입 등)",
    "Lecture/Speech": "강연/연설",
    "Lecture Title": "강연 제목",
    "Speaker": "연사",
    "Audience": "청중",
    "Key Topics": "주요 주제",
    "Main Subject & Purpose": "주제 및 목적",
    "Key Arguments & Supporting Points": "주요 논점 및 보조 포인트",
    "Notable Quotes & Highlights": "주목할 만한 인용문 및 하이라이트",
    "Summary": "요약",
    "Key Takeaways": "주요 포인트",
    "Impact & Implications": "영향 및 함의",
    "Q&A / Feedback": "질의응답/피드백",
    "Key Questions from Audience": "청중의 주요 질문",
    "Responses & Additional Clarifications": "답변 및 추가 설명",
    "The maximum duration for a single recording is 60 minutes": "한 번의 최대 녹음 시간은 60분입니다",
    "Minutes AI Service & Pricing": "회의록 AI 서비스 및 요금",
    "AI Tool That Automatically Creates Meeting Minutes": "회의록을 자동 생성하는 AI 도구",
    "Minutes AI leverages cutting-edge artificial intelligence technology to instantly analyze meeting audio and automatically generate highly accurate meeting minutes. With just one tap, it efficiently converts speech to text and shares it via the cloud, significantly reducing post-meeting tasks.": "Minutes AI는 최첨단 인공지능 기술을 활용하여 회의 음성을 즉시 분석하고, 매우 정확한 회의록을 자동 생성합니다. 단 한 번의 탭으로 음성을 텍스트로 변환하고 클라우드를 통해 공유하여 회의 후 작업을 크게 줄여줍니다.",
    "Features": "기능",
    "State-of-the-Art Speech Recognition AI": "최첨단 음성 인식 AI",
    "It employs advanced natural language processing to accurately capture conversational nuances. Diverse statements are converted into text with minimal errors, producing highly accurate meeting minutes.": "고급 자연어 처리를 채택하여 대화의 뉘앙스를 정확하게 포착합니다. 다양한 발언을 거의 오류 없이 텍스트로 변환하여 매우 정확한 회의록을 생성합니다.",
    "Flexible Meeting Minutes Formats": "유연한 회의록 포맷",
    "Automatically formats minutes according to your needs. It efficiently generates meeting minutes suitable for regular meetings, online conferences, and more.": "필요에 따라 회의록을 자동으로 포맷합니다. 정기 회의, 온라인 회의 등 다양한 형식에 적합하게 생성합니다.",
    "Multilingual Support": "다국어 지원",
    "Supports English and other languages, making it easy for AI to assist in creating minutes for global meetings.": "영어 및 기타 언어를 지원하여, 전 세계 회의록 생성에 AI가 쉽게 도움을 줄 수 있습니다.",
    "Cloud Storage & Sharing Features": "클라우드 저장 및 공유 기능",
    "The generated meeting minutes are stored in the cloud and can be quickly shared with team members. Version control is also managed effortlessly.": "생성된 회의록은 클라우드에 저장되며 팀원과 신속하게 공유할 수 있습니다. 버전 관리도 쉽게 이루어집니다.",
    "Pricing Plans": "요금제",
    "Plan": "플랜",
    "Price": "가격",
    "Recording Time": "녹음 시간",
    "Trial": "체험",
    "120 minutes": "120분",
    "Light": "라이트",
    "1200 minutes": "1200분",
    "Monthly Subscription": "월간 구독",
    "Yearly Subscription": "연간 구독",
    "$149.99": "$149.99",
    "Note: Guest users can record up to 3 minutes per day.": "참고: 게스트 사용자는 하루에 최대 3분까지 녹음할 수 있습니다.",
    "Track Record": "실적",
    "Within just 6 months of the iOS version release, Minutes AI achieved 15,000 downloads worldwide and has been adopted in over 160 countries.": "iOS 버전 출시 후 불과 6개월 만에 Minutes AI는 전 세계 15,000 다운로드를 달성했으며, 160개 이상의 국가에서 채택되었습니다.",
    "App Store": "App Store",
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "Terms of Use": "이용 약관",
    "Legal Notice": "특정 상거래법에 따른 표기",
    "This meeting note does not exist": "이 회의 기록은 존재하지 않습니다",
    "Failed to parse JSON": "JSON을 파싱하지 못했습니다",
    "Load error": "로드 오류",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "No data available": "사용 가능한 데이터가 없습니다",
    "Live": "실시간",
    "Timely Minutes": "실시간 회의록",
    "Last updated:": "마지막 업데이트:",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "Currently Ongoing:": "현재 진행 중:",
    "(Untitled)": "(제목 없음)",
    "Confirmed Matters": "확정된 사항",
    "Pending Points": "보류된 항목",
    "Next Actions": "다음 조치",
    "Decisions": "결정 사항",
    "TODO": "할 일",
    "(No past topics yet)": "(이전 주제가 없습니다)",
    "Minutes.AI — Home": "회의록.AI — AI 회의록 홈페이지",
"Minutes.AI — AI Meeting Minutes": "회의록.AI — AI 회의록",
"Automatically create beautiful meeting minutes with AI. Record once, get accurate transcripts with clear decisions and action items. Works on iPhone and the web.": "AI로 아름다운 회의록을 자동 생성. 한 번만 녹음해도 결정 사항과 실행 항목이 명확한 정확한 전사본을 제공합니다. iPhone과 웹에서 작동합니다.",
"Record your meeting and let AI produce clean, human-ready minutes—decisions and to-dos at a glance.": "회의를 녹음하면 AI가 읽기 쉬운 회의록을 생성—결정 사항과 할 일을 한눈에 확인하세요.",
"Minutes.AI Home": "회의록.AI 홈",
"Home": "홈",
"iOS": "iOS",
"Just Record.": "그냥 녹음하세요.",
"AI Makes": "AI가 만드는",
"Beautiful Minutes": "아름다운 회의록",
"AI Minutes Meeting — Product Launch Planning": "AI 회의록 — 제품 출시 계획 회의",
"Meeting Objective": "회의 목표",
"Next Steps": "다음 단계",
"We agreed to create overwhelmingly beautiful minutes by using cutting-edge AI...": "최신 AI를 활용해 탁월하게 아름다운 회의록을 만들기로 합의했습니다…",
"We decided to rely on advanced transcription and summarization to deliver clean, human-ready minutes...": "고급 전사와 요약으로 명확하고 바로 사용할 수 있는 회의록을 제공하기로 결정했습니다…",
"We will record real meetings, refine prompts and layout, and publish a live showcase...": "실제 회의를 녹음하고 프롬프트와 레이아웃을 개선한 뒤, 라이브 쇼케이스를 공개합니다…",
"Ultimate simplicity.": "궁극의 단순함.",
"Tap": "탭",
"Tap to start recording.": "탭하여 녹음을 시작하세요.",
"Stop": "정지",
"Stop when you’re done.": "끝나면 정지하세요.",
"Wrap": "완료",
"AI writes the minutes—automatically.": "AI가 회의록을 자동으로 작성합니다.",
"Press the button to start recording.": "버튼을 눌러 녹음을 시작하세요.",
"Press to finish; AI transcribes and drafts minutes automatically.": "눌러서 마치면, AI가 자동으로 전사하고 회의록 초안을 작성합니다.",
"Get beautifully formatted minutes, a To-Do list, and the full transcript.": "아름답게 서식화된 회의록, 할 일 목록, 전체 전사본을 받아보세요.",
"Supports all major Languages": "모든 주요 언어 지원",
"users": "사용자",
"worldwide": "전 세계",
"User": "사용자",
"Language": "언어",
"Estimated from iOS download counts as of Oct 2025.": "2025년 10월 기준 iOS 다운로드 수를 바탕으로 추정.",
"Minutes.AI Pricing": "회의록.AI 요금",
"Simple, predictable pricing. Flexible plans for any workflow.": "단순하고 예측 가능한 요금. 어떤 워크플로에도 맞는 유연한 요금제.",
"prepaid": "선불",
"Subscription": "구독",
"Unlimited sessions": "세션 무제한",
"Unlimited usage": "무제한 사용",
"Best for teams with regular meetings": "정기적으로 회의하는 팀에 최적",
"Unlock all features on iOS": "iOS에서 모든 기능 사용",
"Prices in USD. Taxes may apply by region. Auto-renew; cancel anytime.": "가격은 USD 기준. 지역에 따라 세금이 부과될 수 있습니다. 자동 갱신되며 언제든 해지 가능합니다.",
"iPhone App is Available": "iPhone 앱 제공 중",
"Record on iPhone and get Beautiful Minutes instantly.": "iPhone에서 녹음하고 즉시 아름다운 회의록을 받으세요.",
"Download on iOS": "iOS에서 다운로드",
"Get Started": "지금 시작하기",
"Terms of Use": "이용약관",
"Privacy Policy": "개인정보처리방침",
"Actions": "작업",
"Minutes preview surface": "회의록 미리보기 영역",
"Prepaid minutes pricing": "선불 요금제",
"Subscription pricing": "구독 요금",
  "minutes": {
    "minutesTitleFallback": "회의록",
    "noContentProvided": "내용이 없습니다",
    "noContentProvidedTitle": "내용이 없습니다",
    "topic": "의제",
    "topicFallback": "의제",

    "discussion": "논의",
    "decisions": "결정 사항",
    "actionItems": "실행 항목",
    "concerns": "우려 사항",
    "summary": "요약",
    "proposal": "제안",
    "background": "배경",
    "discussionPoints": "논의 포인트",
    "decisionsAndTasks": "결정 및 작업",
    "coreProblem": "핵심 문제",
    "expectedResult": "기대 결과",

    "overview": "개요",
    "sections": "섹션",
    "topics": "주제",
    "items": "항목",
    "content": "콘텐츠",
    "body": "본문",

    "brainstorming": {
      "problemToSolve": "해결해야 할 문제",
      "topIdea": "최고의 아이디어",
      "meritsAndEffects": "장점 및 효과",
      "drawbacksAndRisks": "단점 및 위험",
      "runnerUpIdea": "차선 아이디어",
      "allIdeas": "모든 아이디어",
      "ideaTitle": "아이디어 제목"
    },

    "jobInterview": {
      "motivation": "지원 동기",
      "careerSummary": "경력 요약",
      "successes": "성공 사례",
      "failures": "실패 사례",
      "strengths": "강점 및 기술",
      "weaknesses": "약점 및 개선 영역",
      "values": "업무 가치관",
      "careerVision": "커리어 비전",
      "understandingOfCompany": "회사 이해",
      "workStyleAndConditions": "근무 방식 및 조건",
      "applicantQuestions": "지원자 질문(문답)",
      "passionMessage": "열의와 메시지"
    },

    "lecture": {
      "objectives": "강의 목표",
      "procedures": "절차",
      "notesAndRemarks": "주의사항 및 비고",
      "examplesAndScenarios": "예시 및 시나리오",
      "dos": "해야 할 일",
      "donts": "하면 안 되는 일",
      "tipsAndInsights": "팁 및 인사이트"
    },

    "oneonone": {
      "title": "1on1",
      "recentSuccess": "최근 성과",
      "contributingFactors": "기여 요인",
      "scalableAction": "확장 가능한 실행",
      "managerFeedback": "관리자 피드백",
      "challengeFaced": "직면한 과제",
      "bottleneck": "병목",
      "improvementStrategy": "개선 전략",
      "futureExpectation": "향후 기대",
      "reasonForExpectation": "기대 이유",
      "preparationForFuture": "미래 대비",
      "concern": "우려",
      "reasonForConcern": "우려 이유",
      "mitigationIdeas": "완화 아이디어",
      "mentalAspects": "멘탈 측면",
      "feelingsAndBackground": "감정과 배경",
      "emotionalChange": "감정 변화",
      "nextAction": "다음 액션",
      "coreEmotion": "핵심 감정",
      "topicGroup": "주제 그룹",
      "expectation": "기대",
      "worry": "걱정",
      "why": "이유",
      "whatCausedIt": "원인",
      "nextTimeStrategy": "다음 번 전략",
      "preparation": "준비"
    }
  }

  }
  